荔景有人未？ 太子咁撚暢順？

屌你地 有冇人出左黎

咩環境 我青衣黎緊

推，有無tg

東涌線唔係塞緊咩，立場直播

好撚順 西裝look去緊荔景

荃灣線呢？

快

推

罷乜春工 勇武派係邊

想要tg

黎緊

青衣站旭唔到啦

荔景人出黎啊

太子仲好順，屌快啲出黎！！！

我六點半開始坐到而家，大家加油

港鐵好囂張

青衣架車死左lu 黎唔到 青衣勁多人

淨係開門關門幾次 邊夠架

欣澳出緊塞咗

停左係美孚

荔景來往中環方往已塞緊 不過唔夠人好多廢老挑機

Live荔景重卡緊wor

東涌站都唔開車

荔景有黑警

遲左兩分鐘就卡左係青衣

停咗喺葵芳

荔景A1出口大量的士 見到TvB車 5公里行十唔該

Live荃灣站開唔到車

連塞車都要靠勇武就死得啦

就到荔景 葵興好順

西鐵收晒皮

Fact checked

加油，，大家

去緊荔景，差2個站

7:42荃灣站塞緊

葵芳去荔景卡住

Push

tg ar join la

我都係

屌你 你有無出架 我大窩口郁都郁唔撚到 卡咗10分鐘 你同我講順？

青衣卡死哂啦 黎唔到

我停咗喺葵芳

去荃灣方向冇問題啊

九龍塘唔開車

X2準備又趕人落車了

荔景車撚有冇呀 有架旅遊巴 都停A1可能接駁車黎

停左係葵興

P

大窩口停咗20分鐘

荔景車 堆唔到站 卡左喺道

我停咗係荔景同葵芳固間條橋

大窩口同路人

葵興入唔撚到去

太子現在情況如何

pish

已經卡住左啦

青馬橋開始塞

開左車到左荔景再搞鳩佢

同車

依家出嚟幫拖係咪唔好搭地鐵入荔景？？

到左荔景就往中環方向車尾等啦

大佬呀 前線搞到4點幾5點 俾人休息下和理非去塞都得掛

停係邊個站就出去搞果個站 分散投資

葵興去葵芳中間停左了 大家加油 be water

係，而家收曬皮

荃灣往中環宣佈荔景站幕門故障停左係度

訓緊覺

係 你唔會郁到

大家幫手盡做啦

太子4個月台收曬皮

好波 返唔到工 返屋企先

返你屎忽！

今朝有一班01年嘅準大學生手足要大學放榜呀！佢地出唔到嚟呀！大人們可唔可以做多少少呀！

旺角已經郁唔到

人在葵興，架地鐵等左根本唔開

講荔景順既人一定無出，荃灣去荔景一早塞到傻

太子站往荃灣都開唔到車

要人

荃灣綫受阻，荔景手足好波

原來撞左...

搵多d西裝友cover

油麻地去荃灣好撚順！
太子要人荔景要人呀屌

荔景快來 要人

加油 ！ 荃灣頭站開唔出

手足好波，停左唔郁

去到先算 好開心 隔離班人仲傻下傻下等緊架車開

想出荔景都卡住左

塞左係青衣

依家卡到傻

push
good
well done

葵芳仲停緊，加油！！
Btw架卡車勁多廢老係度摺摺聲

屌 開心定唔開心好

真係撞車

荃灣線塞唔到塞東涌線！

好多青衣同路人卡左係到

黎緊！

葵芳塞緊

太子去官塘塞左30分鐘

停左

欣澳停左

第一次地鐵遲開都咁開心

-
頂住

葵芳無人出到

葵興撚可以行去荔景！！！

加油

葵芳停緊

上班族要返工轉左地面 上面要點搞

我架車青衣嚟到荔景之後就開唔走

係啲和理非出嚟幫手啦
勇武尋晚攰到仆街

荔景一架車都冇放過去香港

全世界落站幫手

而家係和理非 街坊出黎既時侯

7:59 荃灣站塞左係架車度20分鐘

場波岩岩打

有冇諗過係因為啲人喺晒荔景同九龍塘

美孚無車到，亦都無車入荔景

葵芳葵興巴打可以步行至荔景站聲援！！！

屯公死左左

比你搶先一步 無份玩添

青衣入東涌架車唔識郁

屌葵興巴士站好順利

巴打一齊塞9左佢？

去葵芳班車唔行

點死法 live pls

嚟緊

已經玩緊野

好波各手足

Kf好多巴打

邊度要人

一齊行去荔景啦

向荃灣方向點？

已到

荔景,炮台山,大圍站 停撚曬
今日係大成功

成架空車企左係度

青馬炒車
屯公出市區塞到痴左

荔景加油

狗鐵完全行唔到

多謝

東涌線7:30車終於開出

葵芳有無人一齊行去荔景

唔好著黑杉 著西裝 斯文look

未行到但可以再多啲人

東涌實時

有 好多人行緊過去

推佢老母

如果kf 月台仲有人 叫埋佢地一齊行去荔景

兄弟們加油

我

葵芳巴打表示直接坐小巴去荔景

好開心

紅隧竟然無人？

紅隧有冇巴打

觀塘線呀！！！！！

停咗閘機

行緊去荔景

荔景山路往美孚方向

好多荔景區嘅人，見到佢哋行緊去葵芳搭車

仆街 小巴都去唔到

青衣站要戈 往東涌方向 未塞

去路面玩！

往中環 太子開左車而家去到旺角繼續等

去唔到荔景既，去紅隧轉車返工啦

掉轉頭返葵芳

太子站表示冇咩人 冇停左車好耐

但*

老細點都要我1030返工
而家我帶個勁撚大嘅背囊去南昌<—>香港來回坐幾轉地鐵，手足繼續努力

半個鐘都冇車了

東涌線已停

欣澳往青衣慢駛

紅隧點

啱啱屌走左一個喎